香港師奶單挑X警

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

各有各做

黑警就係黑警, X 乜撚嘢